試過喺邊檔占卜最準

廟街king幾準 但唔多詳細
略略就帶過左
想睇下其他巴絲打有咩介紹

留名

我最準

點準法?
講到結果?

荃灣呀炭！

可唔可以講埋價錢？

佢講嘅嘢配合到你真實嘅情況？
又或者係佢預計嘅嘢真係啱？

我占嗰陣時好似60
但已經成兩年前

上網搵唔到

佢間鋪叫 reflectionlake呀 你試下Facebook/ig搵

搵到了唔該晒
想問巴打可唔可以講下佢點準法

King 好準
利申 占過

佢比一般占卜既開得多牌啲 睇得仔細啲 唔會兩三句就完 無記錯都開成26隻牌 同埋鍾意佢講野夠直接唔會兜大圈 不過要book 同少貴

咁講既野準嗎？